問絲(巴)打 矮 哨牙 暗瘡 最接受唔到邊樣?

利申三樣都有

矮冇得改 其他兩樣野有

哨牙
哨牙真係嚴重影響儀容

牙

有跡嘅哨牙

哨牙真係完全接受唔到，好彩都有得救

仆街竟然哨牙先係死罪

哨牙同暗瘡都有得醫喎

牙唔得真係好影響觀感